有冇人仲係公司做緊野？

it狗的悲哀

工程狗表示岩岩收

祝你2021年揾到個𡃶你嘅女朋友

被竇好暖

起碼有得返工

wfh係屋企打緊機

成日都無起床？

六點先走得？

其實我係收四點

希望啦
多謝巴打

真

洗唔洗幫你搵工？

仲未收得工呀.....

下 今日都要返工？

喺公司無野做 又唔走得

仲有人今日先黎婚攝
有撚排先收工

起身食野再返被竇煲劇

仆街仔
打咩game呀

清假
月中放到今日

infra/server人???

今日做哂野又無得早放果啲公司,個管理層一定係心理唔撚平衡DKLM

利申:我果間

喺醫院?

唔駛返工

仲未change freeze 咩?

Wfm 冇得早走

SAME

今晚收十點

你好快會變肥婆

我公司唔會有

放工 無女
放唔放工有咩分別

全部野都要做

一定連change request 都冇

識多d野咪走

個change 做咩?

冇得收早

Ching一樣

剛剛完training
而家等緊車

岩岩先番工

有

我，2020年最後一劏，希望條大陸水魚受棍。

利申： 做sales

事實唔好講

打緊lol

公司放早兩個鐘 …

做啦 咪又係自己一個人

可以打多幾次飛機

good luck

wfh今日冇做過野

wfhf

準時放工
放工咪又係係屋企
聽日照常返工

公司煲完劇
依加執野走人
日資 無得早放

返工返耐啲 麻醉下等呢日過快啲仲好
利申未走

你又真

你唔係失業咩

咩係早收

利申仲係公司

無得早放 不過我無理佢 做完野講聲就閃左

1點就放工
利申工程

24同今日都無得早收

趕工iso

搵我咩事

收四點

開完會打緊email
唉屌....

我都係準時放工
然後聽日準時番工
番屋企食啲嘢就瞓

無

Home office仲做緊 我屌佢老母

走先

啱啱收

小妹啱啱先完sem
小妹今日未有人約

收10點...

Wfh

我記得巴打係高級it狗 你都係監工啫

收10點3…

香港閪客，尤其孤獨精，人哋出去倒數，佢出去shopping 阻人收工。

低級one man it

今晚喺邊食飯好

收7啊屌

: 汪汪，汪汪汪汪，汪

我😭

啱啱收工

我

此訊息由IFC發出。

WFH

失咗幾耐

我認得你

半年左右

唔洗 我唔係做it

part time 有無試
anyway 希望你新一年有工

無啊 可能嚟近新一年追下夢

仲係會議室開緊會

係香港追定點